\section 2017-03-29
\subsection Sterowanie zewnętrzne
\begin{itemize}
	\item deprywacja sensoryczna - stan w którym do organizm dopływa minimum bodźców zewnętrznych.
	\item nadmiar informacji
	\item dyonans poznawczy - stan nieprzyjemnego napięcia psychicznego, pojawiający się wtedy, gdy dana osoba posiada jednocześnie dwa elementy poznawcze (np. myśli lub sądy), które są niezgodne ze sobą. Dysonans może pojawić się także wtedy,gdy zachowania nie są zgodne z podstawami. Stan dysonansu wywołuje napięcie motywacyjne i ziązane z nim zabieg, mające na celuzredukowanie lub złagodzenie napięcia.
\end{itemize}